其實藍絲個腦到底咩構造？點解清真寺單野仲可以死撐popo

係咪有病

我想知點死撐

你睇popo fb po啦，
有人話自己muslim，然後話popo無問題

唔了解，咁就要多多溝通啦

林肯擔任美國總統時，他對政敵的態度引起了一位官員的不滿。他批評林肯不應該試圖跟那些人做朋友，而應該消滅他們。

「當他們變成我的朋友時，」林肯十分溫和的說，「難道我不是在消滅我的敵人嗎?!」

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

俾人抄左核彈都唔割

班藍絲
佢地同狗一樣 係可以變成任何人士

黑警唔會做錯事嫁，我地應該支持佢地今日射清真寺報復行為

都無腦會有咩構造

睇睇清

有腦就唔會死撐啦

好多人針唔到肉唔知痛

真心班狗係醒既 見清真寺俾我地手足抺晒
柒左咪道個歉 去其他地方抺啦 係要攞黎柒
唔通成條街得間清真寺俾你噴過黎 大把鋪頭中晒招
不過聽日我地應該組隊洗街 連其他地方都唔俾佢抺

唔係
係我地需要同佢地學下野
咩叫做核彈都唔割

呢個似自己友潑火多D

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

天琦